有冇人屋企人大力反對你去元朗

屋企人係淺黃，本身我次次野餐都有去，但今次家母怕危險唔想我去，又喊又求咁搞到我都唔知點好，唔去又驚唔夠人

冇，因為日日都係元朗

新手

我係大西北撚

仲反對？班白衫做到咁過份
館場都講到紅都面哂!!

五金應該有？

我都係 不過會瞞住屋企人照去

帶埋媽媽一齊嚟，行完同佢去食糖水

驚咪一齊去

佢地會打黎check 9我

一黎佢要返工，二黎佢又話有強水又有黑社會砍友咁

有，超擔心我出事

唔聽電話

所以更加要叫埋媽媽一齊嚟，如果真係有強水果啲，媽媽即時由深藍轉為深黃

佢係失敗主義者黎，唔會覺得改變到政權個d人黎

平時都俾去，今次話唔准

咁又唔好，咁樣佢哋仲更加擔心，更加反對你下次出去
PS.我都係人哋媽媽

一唔聽即刻出事，因為我有前科暪過佢地去野餐

咁有D難搞

我諗佢地都係擔心你既安全，咁而家可以做既，你要顯示到比佢地睇，你有足夠能力保護到自己

老母比我去
但叫我唔好入村

話比5000蚊我叫我唔好去

原來咁多人都係咁

今次全家都唔想我去，又費事夾硬話要去
老母原本已經好驚我會衝
我都唔想佢地擔心

手足 容許我缺席一次
大家小心

我冇屋企人支持
不過會照去

我家姐問我去唔去好
我喺外國讀書
唔係幾想左右佢決定
亦都知多一個人係多好多
但佢話晒係個女仔驚佢有危險

以為自己開post有咩方法可以令父母比我去

有，話驚危險
不過會瞞住照去

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

諗住先應承住先

夠多人就唔驚,真係有唔對路可以退,大個仔有能力照顧自己,手足都會互相照顧

我同老母講會上齊防裝保護自己
之前去邊度野餐都係乜都冇

我都係 搞到唔知點

老豆老母都藍絲
大大聲同我講星期六唔好諗住去元朗

我唯有靜靜雞去

五金嗰啲夠唔夠硬淨？

新填地街40蚊安全帽
高lv啲嘅迪卡儂99蚊單車頭盔

thank you

有
我屋企人都係咁
仲話代我去
唉

本身冷戰咗個幾月，老母深藍+深紅
但見到元朗7.21 再加佢知道咗廣源邨手足單野
佢而家係咁叫我唔好去7.27 又話叫我叫朋友上屋企玩又話畀錢我叫外賣同朋友仔食
但我決定照去

lm

屋企人驚都好正常
唯有暪住佢地

平時唔講開都仲瞞到

+1

照去 帶足裝備去
記住 越少人就越危險

表示反而係家母今次想去
佢每次睇衝擊直播都會睇到喊曬
喊住講：「後生仔嚟架咋，洗唔洗做到咁？」
我咁大個人從來未見過佢喊成咁，見到好心痛
今次睇到元朗恐襲佢覺得真係要走出嚟
但係作為阿仔其實唔想家母跟嚟 擔心佢會有事
心情矛盾

應該食到一兩棍，夠時間走

同佢講返工

跟大隊 唔入村 驚條撚咩

話會出解放軍

同咗老母講點都會去唔洗勸
知你擔心我 但我都擔心香港 擔心一齊出去嘅手足 有啲事係一定要堅持 我唔求你去 但你唔好拉人走

俾多5000佢 一齊去

想去，但都擔心安全
自己唔係好打得，怕變成負累

利申：和理非，次次都有出遊行

住元朗屋企人唔俾我落街

唔理啦 你唔走 手足就有危險 多一人多一分力量

[長文]人生最重要的選擇題

冇, 因為我已經係大人
其實係廢老
今次同前幾次好唔同
今次真係好驚好驚
仲要係自己一個人
但係都一定要去
我果一代冇做過咩去抗爭
而家就當係還返俾D年輕人啦

我仲特登收埋曬d裝備唔比佢地見到

屋企緊張都正常
呃佢地約左人去唱k照出吧

有 老豆深藍老母懶係中立
不過次次都係偷偷地出去

今次元朗有，但我唔理照去元朗自治區睇戲

多謝你

屋企人擔心好正常
不如你叫佢課金比你買好啲既裝備啦

住元朗唔知點出
比老母知道我又出佢實崩潰
瞞都冇用 打個電話都知我係邊

有，叫我去就帶刀去， 我強烈譴責佢，我話和理非遊行咋嘛。

劉名睇館長

ok, 照袋
之後話買碗b仔涼粉同蛋捲孝敬下佢

7.27一齊入元朗買老婆餅，食豬油撈飯振興經濟

有老母話唔好再去 好危險
但又好驚到時唔夠人

帶埋佢去

所以根本唔應該同佢哋講
自從佢反對我11/6晚出去之後
我無再同佢地講過我出去散步/發夢
如果佢地打黎就同佢地講係第二度
反正M記間間差唔多

我都係不過呢次係去元朗消費

same 唔想俾佢地煩住哂

實有啦
連和之前啲理非尻行都話怕危險唔俾去

理撚得佢

有，但理得佢自私精

叫我唔好去

：我自己決定

次次出去都冇話自己去遊行
星期六日行街唔得咩

冇，所以大家727安心出街

我老豆怕危險，係叫我同佢一次去

利申 我老豆次次遊行都有出
深黃

叫佢搵朋友組隊 我同咗4個絲打組團去 只要唔好單機就得

Decathlon

我都係。。。怕佢地反對同擔心 所以會暪住佢地

開頭反對
之後叫我買多啲防具先好去

朋友send過嚟

同你一樣，但果個係我老婆，理鬼佢，向白色恐怖說不

叫埋朋友去，唔好單拖

完全for野餐用具 thanks ching

無諗過比屋企人知

同伯母講我已經反對左遊行

所以星期六你可以同伯母安心入元朗行大馬路

有鏹水係會由深藍變深切治療

唔使多謝
幫手send俾更多巴打睇到就得

五金有

想支持義士買頭盔，想問香港買一個頭盔幾錢，係咪用完就掉？單車頭盔有沒有人用？幾錢？

我同佢講比層樓我先考慮下

一樣

五金舖
$50以下

好好保護媽媽

我喺英國讀書啱啱返左黎幾日

一直都有留意睇到勁唔開心 但無奈最close啲friend都唔係點理呢啲嘢

咁我本身唔係多fd 問咗幾個fd星期六去唔去 佢哋都say no

都有d sad但係我自己就好想去嘅 不過我都好驚因爲我冇去過

又唔知要帶啲乜嘢同埋嗰日屋企人唔會係香港

有冇d果日都係冇fd既可以傾吓或者一齊去

收到 thanks!

同我阿媽咁似
我死都要去 跟住佢就話咁叫哂全家一齊去

幾十蚊就有個地盤頭盔
單車頭盔就一百起跳
最平嗰隻迪卡儂中大碼斷曬貨
開面電單車頭盔就2-300起跳
香港比較難買
大頭佛就引千
不過戴完戴唔到豬嘴

反對遊行=流水社運極致

話怕我危險
但冇反對我去
因為佢知阻我只有反效果

家母想去 你更加要去保護佢啦

老豆深藍
次次遊行都唔會同佢講
今次元朗我去硬都唔會話佢知

我阿婆話我唔去就送airpods畀我

有 我老母住過圍村 我老豆番開元朗

我媽都話叫我唔好去
但我應該都會去

每次夢遊都瞞住佢哋全家深藍+深紅

元朗千色星期六big sale

男朋友老豆唔想佢出 話佢出就跟埋佢一齊去

我自己就... 元朗有物業 約哂成班fd打邊爐開p

同佢講 今日元朗 明日香港

Thank you

同佢講你咁驚咪一齊去囉!

幾正咁
入面個個3m 1623 鏡夠唔夠做？

拎完$5000
再自己偷雞出去
總可以有多d錢升裝

痴埋膠紙都擋到幾下嘅

我老母都係
呢幾日出個街
都叫我唔好去元朗
我諗緊個日點fake佢好
或者襯佢味起身就出門
不過就要好早

記得米撚幫襯X仔

me
但有所為，有所不為，買老婆餅俾條女都要擔驚受怕重成世界。

屋企深藍
但次次都出 話去返工
利申 學生

咁檔唔檔到象膠子彈？

唔講唔知自己開post 我阿媽又係淺黃 又係覺得無嘢可以撼動依個政府
又哀又篩叫我唔好去元朗

電單車鋪